加陣裝修 budget 預十五萬 係咪太少???

平台唔整，剩係整內部，租比人所以用料唔駛講究

打算做既:
全屋油過 批灰果種
換電箱同全屋電線(暗侯)
地版換過 用最平果種仿木地版就ok
廁廚 換過磁磚 大大舊西方型 果隻應該平D?
間多一幅牆(而家右邊唔係房黎 係廳一部份) 同樣磚牆貴既話 用木版牆都ok
拆沿缸用企缸
廁所 洗手盤換過
露台果度裝過度門 / 房 廁所 廚房 換過門 ，就咁用膠門 都ok
拆鐵閘

預算十五萬左右 都知道預算唔高 可能有D唔做 大家點睇?

加多三萬差唔多

廿萬鬆d

租比人就唔好整啦
你平二千,大把人租
6-7年先回本

化妝10 萬都得

化妝即係點整
始終42年冇裝修過 間屋勁殘都有人租？

42年樓 但係近期先換完lift 外牆番新
我估到50年點都會重建..
其實最好就趁以家市旺 放左佢 但家人有d原因又唔放得

唔計電個part, 十五萬應該得

你叫個地產放租
睇下有冇人租
如果冇租先話有興趣整少少
最好唔好啦
佢大把相熟師父同你整
化妝樓即係整到得個樣

Sosad 殘到你想像唔到
電制仲係用緊圓頭
不過整完都係叫做有人租咁解 唔會加得幾多錢租

屋企有親戚做裝修，有需要可以tg我

拆野唔駛錢？
水電煤、天地牆唔駛錢？
木器、油漆、泥水唔駛錢？
窗框、防水、雲石、地板唔駛錢？
搬運、埋櫃裝配、清潔唔駛錢？

我做裝修，需要幫忙嗎

你專業意見 大約幾錢度?
定係要上門度尺 thanks

全屋最基本似樣少少要四十萬。

基本25萬左右

地台唔重新做加電唔好做暗喉就有機得

有興趣搞tg我幫你度度佢
Kinggg42

五十年點會重建
大把唐樓排住隊啦

求撚期啦
租到比人 捱到重建唔駛執手尾就得